代朋友問：下年 PT 畢業， 去考政府EO 好定做 PT好

想入政府回饋社會，但他對PT興趣更大。

點簡好？

掃地都係回饋社會，唔一定要做政府工

EO實請>?

自由同唔自由
自律同日日準時
人地當你係神人同你比人當奴才咁洗
PT人工同大約4年升到6萬
專業同打雜

你個fd肯定政府EO係回饋社會？

Pt 啦，行行企企，撚下人又一日

EO請你先算

咪撚做EO 一世後悔

咩係PT

一邊時代革命
一邊入去做朝廷走狗?

又係ww sir

回饋社會

做緊EO? 講多少少

推